\begin{song}[remember-chords]{title={Lovro},band={Big Foot Mama}}

	\begin{intro*}
		\begin{repeated}
			_C _{Am} _{Em} _G
		\end{repeated}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Ča^Cku je Lovro, ča^{Am}ku vsak dan. \\
		Ča^{Em}ku je nevesto, sovra^Gžu je bit sam. \\
		Žele^Cl si je vsaj enkrat ji mo^{Am}drček odpet, \\
		sej mu tko ^{Em}brez nje ve^Gč ni blo za živet.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=predref]
		In zve^Czde so sijale, go^{Am}r na njen balkon, \\
		a o^{Em}n je naenkrat zavr^Gtu telefon.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ra^Fd bi bil s tabo i^Gn bi se smeju spet, \\
		ne da^{Am} se mi več tolk trpet, ne da se mi več tolk trpet. \\
		Ra^Fd bi bil s tabo i^Gn bi se smeju spet, \\
		ho^Cčem te za sebe met, o hočem te za sebe met.
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_C _{Am} _{Em} _G
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Že^ naslednjo noč, ni ^*{} preživu sam, \\
		preda^la sta se strasti, nobe^nga ni blo sram. \\
		A sre^*{} ča ni bla dolga, pi^smo je pršlo, \\
		bila ^je zaročena, ne^sla ga je krog.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		In n^*{} č mu ni blo jasn le blo^ mu je hudo, \\
		za to no^*{} č bil je dober za ve^*{} č pa b'l težko.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		A ja^z bi rad bil s tabo i^n bi se smeju spet, \\
		ne da^ se mi več tok trpet, ne da se mi več tok trpet. \\
		Ra^d bi bil s tabo i^n bi se smeju spet, \\
		ho^*{} čem te za sebe met, o hočem te za sebe met.
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}[4]
			_{Dm} _F _C _B _C
		\end{repeated} \\
		\begin{repeated}
			_C _{Am} _{Em} _G
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Ča^ku je spet Lovro, ča^ku je vsak dan. \\
		Doča^ku ni neveste ni^ti beli dan. \\
		Napi^su je le pismo i^*{} n še njen naslov, \\
		na vr^tu se je obesu, v sm^rt se je pognal.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			Čepra^v bi rajš bil s tabo i^n bi se smeju spet, \\
			ni^sem mogu več trpet, o nisem mogu več trpet. \\
			Ra^*{} jš bi bil s tabo i^n bi se smeju spet, \\
			ho^tu sem te zase met, o hotu sem te zase met.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{outro*}
		o^*F oooooa^*G aaaaja^Caaa
	\end{outro*}

\end{song}
